公屋黎講 坪石邨係咪最屈機？

交通又方便又旺中帶靜 冇野輸

彩虹村?

黃大仙先係

油塘先係

健康村 住落幾健康

勵德村

樂富村

元州邨

點解

中空設計，全幢樓都知你做緊乜，又易跳樓
同埋講交通地點，大把公屋好過佢啦

2分鐘到地鐵站喎

重建之後既牛下同元州

咁元州邨樂富邨黃大仙邨又點計

牛下 真係頭三甲
食晒淘大德福既資源

大把公屋都2分鐘到地鐵站啦
油麗
黃大仙
樂富
富昌
石硤尾
元州

太舊

這個半山公屋王一期只有兩幢，分別為聯喜樓及聯欣樓，共提供1,500伙。當中最「吸睛」的就是兩幢大廈均設有空中花園，而且每三層就有一個空中花園。
走訪聯欣樓空中花園一共就有11個，花園內除了雅致的植物裝飾及休憩設施，更遠眺青馬大橋海景。
住在毗鄰私樓的劉太亦酸溜溜地表示，自己與家人以1.3萬元租入月海灣的兩房單位，坦言住公屋「不嬲都係」好過私樓，更指現在的人很幸運，因為新落成的公屋靚咗！月海灣與葵聯邨同一地段、同一景觀，樓齡較葵聯邨舊，月租相差十倍，當然葡萄。
葵聯邨二期亦在今年落成，分別為聯逸樓及聯悅樓，合共提供逾1,500個公屋單位。但劉太只能慨嘆享受空中花園，這些機會不是我們的！
就算租到，但亦不代表買到！2002年孫公推出「孫九招」，現在新建的公屋是「只租不買」。

觀龍樓先係

葵翠邨 公屋租金 大型私樓屋苑享受

個名

周遭垃圾
屋內無間隔

好猛下
新嗰啲ok
舊嘅不了

葵興葵芳都係

成堆退休狗，屌

坪石一間涁記玩撚完左

利東
葵興
恒安
人地起碼連個站都係條邨個名

路過見到有d單位係咪係地下

公屋唔近mtr就晒9氣喇 D窮撚邊有車
港島撚唔好成日打飛機

堅尼地城上蓋 屈撚到

愛東邨/怡明邨
附近d居屋(東旭/寶盈)全港最貴
再行前少少就係嘉亨灣/將南豪宅
交通方便得嚟唔嘈雜
樓齡新過坪石幾十年

咪撚玩啦，大把公屋撚有車，公屋都好撚多車位架

愛東邨真係好撚屈機
商場+街市喺正隔離幾步路
搭黨鐵都只係過條馬路
近過哂隔離嘅居屋 東旭/東濤
可能係全港最少人會自殺嘅公屋黎

我覺得石硤尾先係最屈機,落深水埗站不用十分鐘,去石硤尾站又得, 九龍塘站只有一個站就可轉東鐵💪

人哋嗰邊全部都係豪宅身邊全部着嘅都係有錢人，點同其他屋村周圍都係公屋廢老

咁對住公屋既有咩好

買野又會好貴， 階層距離又極大對比

勵德邨下面有惠康定唔知百佳又有啲屋村餐廳 專係比佢哋直接落樓下就可以解決日常需要
同埋嗰頭又夠靜 空氣都好啲 搭個小巴就落到銅鑼灣不知幾方便

公屋先易買車，一架二手平平地，停車場又易租

住元州邨搭黨鐵，落雨都可以唔使擔遮

鑽石山大磡村起緊果度先夠屈機

印象中好多條都係

啟業先屈
去邊到都有車去

何文田邨 / 土瓜灣邨 / 黃大仙邨
荔景邨 / 彩虹邨 / 深水埗邨 / 油塘邨
太和邨 / 上水邨 / 石硤尾邨 / 葵芳邨
樂富邨 / 牛頭角邨 / 大埔邨 / 藍田邨
南昌邨/ 顯徑邨 / 青衣邨 / 柴灣邨
好似係都係用站名....

我同意，住坪石真係方便，係搭290難上到車之外。

真地鐵站上蓋

邊度嚟上水邨

馬坑村

唔記得左公屋之王乙明邨？
有泳池浴缸

識嘢喎巴打

顯徑